# Библиотеки для Везувий-2/Везувий-3
# 64-bit Visual Studio 2015

| file | redmine | description |
| ------ | ------ | ------ |
| [bmkhw64.dll.2051](../../../raw/master/bmkhw64-2015.dll.2051) |  | Для использования совместно с 0549-2051..0800-2051 |
| [ExVezuvy64-2015.dll.0800-2051-3](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy64-2015.dll.0800-2051-3) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: В дуговом режиме запрещено >0..<2, на базе версии 0800 2017-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: 5 режимов, на базе версии 0796 2012-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: Поддержка импульсного режима (INTERFACE_TYPE_VEZUVY3_IMP), на базе версии 0735 2011-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: Можно задать 25 ампер, на базе версии 0733 2010-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3, на базе версии 0648 2008-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3, на базе версии 0633 2008-го года |
| [ExVezuvy2-64-2015.dll.2051](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy2-64-2015.dll.2051) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) [#3141](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3141) | Везувий-2: Исравление названия схемы чтения, запись графиков в спектр|
| [ExVezuvy2-64-2015.dll.0552-2051-3](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy2-64-2015.dll.0552-2051-3) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-2, на базе версии 0552 2006-го года |
| [ExVezuvy2-64-2015.dll.0549-2051-3](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy2-64-2015.dll.0549-2051-3) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-2, на базе версии 0549 2006-го года |

# 32-bit Visual Studio 2015
| file | redmine | description |
| ------ | ------ | ------ |
| [bmkhw32.dll.2051](../../../raw/master/bmkhw32-2015.dll.2051) |  | Для использования совместно с 0549-2051..0800-2051 |
| [ExVezuvy32-2015.dll.0800-2051-3](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy32-2015.dll.0800-2051-3) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: В дуговом режиме запрещено >0..<2, на базе версии 0800 2017-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: 5 режимов, на базе версии 0796 2012-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: Поддержка импульсного режима (INTERFACE_TYPE_VEZUVY3_IMP), на базе версии 0735 2011-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3: Можно задать 25 ампер, на базе версии 0733 2010-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3, на базе версии 0648 2008-го года |
|  | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-3, на базе версии 0648 2008-го года |
| [ExVezuvy2-32-2015.dll.2051](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy2-32-2015.dll.2051) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) [#3141](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3141) | Везувий-2: Исравление названия схемы чтения, запись графиков в спектр|
| [ExVezuvy2-32-2015.dll.0552-2051-3](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy2-32-2015.dll.0552-2051-3) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-2, на базе версии 0552 2006-го года |
| [ExVezuvy2-32-2015.dll.0549-2051-3](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy2-32-2015.dll.0549-2051-3) | [#3133](https://dev.vmk.ru/redmine/issues/3133) | Везувий-2, на базе версии 0549 2006-го года |

# 64-bit Visual Studio 2010
| file | redmine | description |
| ------ | ------ | ------ |
| [ExVezuvy3-2010.dll.1972](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy3-2010.dll.1972) |  | Везувий-3: Сохранение Voltage в ini без деления |
| [bmkhw64.dll.1971](../../../raw/master/ExVezuvy/bmkhw64.dll.1971) |  | Везувий-3: Изначально предлагалось использовать совместно с ExVezuvy3-2010.dll.1971 |
| [ExVezuvy3-2010.dll.1971](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy3-2010.dll.1971) |  | Везувий-3: Самая свежая сборка в Visual Studio 2010 (2020-12-09) (#3142)|
| [bmkhw64.dll.1967](../../../raw/master/ExVezuvy/bmkhw64.dll.1967) |  | Везувий-3: Изначально предлагалось использовать совместно с ExVezuvy3-2010.dll.1967 |
| [ExVezuvy3-2010.dll.1967](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy3-2010.dll.1967) |  | Везувий-3: По информации от Антона Б. работает, в отличии от 800-2051 (#3142б 2021-10-20), По информации от А. Путьмакова, Виктора Г., пропадала связь после первого считывания. (2020-12-09) |

# 32-bit Visual Studio 6.0
| file | redmine | description |
| ------ | ------ | ------ |
| [ExVezuvy3.dll.0800](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy3.dll.0800) |  | Везувий-3, версия 2017-го года: В дуговом режиме запрещено >0..<2 |
| [ExVezuvy3.dll.0911.CUSTOM_ARGON](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy3.dll.0911.CUSTOM_ARGON) |  | Везувий-3, версия 2016-го года: Экспериментальная сборка? |
| [ExVezuvy3.dll.0811.CUSTOM_ARGON](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy3.dll.0811.CUSTOM_ARGON) |  | Везувий-3, версия 2013-го года: Экспериментальная сборка? |
| [ExVezuvy3.dll.0796](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy3.dll.0796) |  | Везувий-3, версия 2012-го года: 5 режимов |
| [ExVezuvy3.dll.0735](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy3.dll.0735) |  | Везувий-3, версия 2011-го года: Поддержка импульсного режима (INTERFACE_TYPE_VEZUVY3_IMP) |
| [ExVezuvy3.dll.0733](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy3.dll.0733) |  | Везувий-3, версия 2010-го года: Можно задать 25 ампер |
| [bmkhware.dll.0777](../../../raw/master/ExVezuvy/bmkhware.dll.0777) |  | Везувий-2 от Антона Б (2021-10-14) в комплекте с ExVezuvy.dll.0548, 0549 или 0633, 648 |
| [ExVezuvy3.dll.0648](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy3.dll.0648) |  | Везувий-3, версия 2008-го года с блоком поджига от Везувий-2 от Антона Б (2021-10-14) |
| [ExVezuvy.dll.0633](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy.dll.0633) |  | Везувий-3 от Антона Б (2021-10-14) |
| [ExVezuvy.dll.0549](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy.dll.0549) |  | Везувий-2 от Антона Б (2021-10-14) |
| [ExVezuvy.dll.0548](../../../raw/master/ExVezuvy/ExVezuvy.dll.0548) |  | Везувий-2 от Антона Б (2021-10-14) |
| [ExVezuvy.dll.0442](../../../raw/master/ExVezuvy/exvezuvy.dll.0442) |  | Везувий-2, версия 2005го года |

Информация об изменениях в исторических версиях:

# Изменения до 0800 (не включают CUSTOM_ARGON)
0800 [7815] Откат сохранения в спектре.... Исправление нужно было в SensorsVezuvy3::getStage 2->4. Добавил sign в прогрессоре
0799 [7815] Сохранение в спектре информации о ступенях с временем 0.
0798 [7814] В дуговом режиме запретить >0..<2 (исправлена ошибка с 0)
0797 [7810] В дуговом режиме запретить >0..<2
0796 [2a24] 5 режимов запускаются в подвале
0795 [2a24] 5 режимов
0792 [2112] чуть меньше графиков (Путьмаков)
0791 [1b30] графики (больше?)
0735 [1329] fix (imp)
0734 [1324] Поддержка импульсного режима (_IMP)
0733 [0423] 25 ампер теперь задать можно.
0732 [0408] Галочки заработали
0731 [0227] bugfix
0729 [0226] запись в xml, средние по всем ступеням (2->n_modes), две новые галочки TODO: первое обращение
0648 probably missed since 0729
0647 - Исправили setregim после setvoltage (проявлялось как переключение искра/дуга со второго раза)

# Изменения до 0648
0648 - [8a28] Если младший бит версии интерфейса равен 1, то генератор работает только в дуговом режиме и срабатывает проверка перед считыванием.
0647 - Исправили setregim после setvoltage (проявлялось как переключение искра/дуга со второго раза)
0646 - 8a23 ток от 5 до 25 в комб, валидация ини файла, в коб время имп от 0.5, теперь нет бита NO COMB
todo: термодатчики? когда атом считывает средние - до или после? 8a27 ДО!!! К Олегу
      средние выводить раздельно для каждой ступени
8a27-done переключение из дуги в искру - проверили, не должно быть в длл
done-8a28	  универсальный или дуговой - как ориентироваться?
0645 - [8a22] Исправление ошибки записи в csv и в надписях.
0644 - [8a22] 
 - Изменены надписи: "Искровой" на "Комбинированный"
 - Для комбинированного режима минимальное время паузы теперь 2мс (было 6)
 - В csv файл записываются только целые числа
 - Убрано деление на количество семплов при выводе информации о спектре в Атом. Также убран вывод N.
0643 - [8a20] 0 знаков в csv, отключены проверки _ISKR
0642 - [8927] avoid date in csv
0641 - [8926] Везувий-3, time average
0640 - [8922] Uискры=0, кавычки в csv
0639 - [8921] Uискры/10, надпись в диалоге (Везувий 2->3), показывать Tимп при Tпаузы=0 в переменном токе
0638 - [8630] Запись показаний датчиков
0637 - [8629] Везувий-3: Проверена подсветка тока
0636 - [8628] Везувий-3: Изменены названия и расширения фалов с режимами, исключены многие warnings.
0635 - [8628] Везувий-3: Проект переименован в ExVezuvy3
0634 - [8628] Везувий-3: В прогрессоре - только один ток (TOK_PLUS)
0633 - [8626] Везувий-3: Замечания по диалогу, начал делать считывание детекторов
0632 - [8624] Везувий-3: Переработан диалог настройки режима
0631 - [8624] Везувий-3: Чтение ручных режимов
0630 - [8624] Везувий-3: Запись ручных режимов (чтение пока не сделано)
0629 - [8620] Везувий-3: Чтение не падает
0628 - [8616] Версия Везувий-3
0552 - [6c19] Проверка состояния генератора перенесена в init() из start 
0549 - [6c07] Fixed crash when exiting from mywi
0548 - [6c06] Везувий+Штатив (чтение GET_GEN_SHORT_CIRCUT, GET_GEN_TOK из mywi/Строков)
0545 - [6b16] Заработал Везувий после переделок для Поливака
0442 - Сокращены строки в информации о спектре (Тобщ, Ти/Тп), вывод в инф. о спектре и отчет excel только тех параметров, которые соотв. режиму (например, для искрового - только длительность и Т паузы)
